<h1>Email con node js y imap</h1>
<h2>Empresa logex</h2>
<a href="http://logex1.com/'">logex.com</a>

Lee el Correo Automatico y captura archivo Xml lo transforma en json y lo envia a una base de datos.
framework express node js

- [x] Captura archivo adjunto xml y transforma a json
- [x] envia informacion a Base de Datos mysql
- [x] busqueda de correo
- [ ] 


<h3>Pakage Imap para ver funcionalidades </h3>
<a href="https://github.com/mscdex/node-imap">link node-imap</a>

<h3>mysql </h3>
<a href="https://www.npmjs.com/package/mysql">link mysqlp</a>

<h4>Realizado por</h4>
<h3>@hiimike</h3>
<h3>@chavezm</h3>